琴晚發夢見到隻海龜個鼻插住技飲管，個殼痴住啲口罩

以後唔戴口罩啦

唔駛發夢
早排已經見有人話麻鷹用口罩築巢

環保人士哩

啲雀仔好可愛

自我隔離緊

人類滅亡最環保

thunbug 呢？(唔識串

海龜頭笠住咗個避孕套好慘呀，我以後都唔用套喇

海龜頭

岩，我開始用環保口罩